{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047700",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045721",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 더온프라이빗키즈펜션"
    },
    "text": "ザ·オンプライベートキッズペンションへようこそます。 清らかで澄んだ空気と心が安らかになる自然の音とともに、ゆったりとした休息をお楽しみください。 ペンションの円滑な運営のため、入/退室時間は必ずお守りください。 22時以降に到着する際には事前連絡が必要です。 ペンション内のメゾネットタイプの一軒家の客室にはWi-Fiを使用することができます。 プールは温水とぬるま湯を備えており、幼児プールと大型プールがあります。 幼児プールは6月から8月まで運営され、温水が運営されるそうです。 水泳時間は制限がありません。 バーベキュー場はガラス張りの室内とウェーバーガスバーベキューでご利用いただけます。午後10時までご利用いただけます。 料金は4人基準で15,000ウォンで、5人以上は20,000ウォンです。 バーベキュー場内には調味料とともにストーブ、エアコン、キッチン設備、食器などが備えられています。 雨天や冬季にも利用可能で、炭やグリルは個人で持参する必要があります。 バーベキューイベントは、2泊以上連泊や再訪されたお客様を対象に、1回のバーベキューを無料で提供します。 宿泊期間中に一度だけ無料でご利用いただけます。 ペンションの周辺には売店とセブンイレブンコンビニがあり、車では3分の距離にハナロマートがあります。 駐車も可能で、ペンションの前の芝生にはベビーウォーカー、ベビーカー、バドミントン、キッズバスケットボール、トランポリンなどが備えられています。 楊平羊牧場の入場券をお持ちのお客様に2千ウォンの割引クーポンが支給されます。 また、デリバリー料理もご利用いただけますので、ご自由に頼んで召し上がってください。 楽しいキッズペンション体験を堪能してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入/退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入/退室時間は守っていただく必要があります。22時以降に到着する際には事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室でWi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室はメゾネットタイプの一軒家で、Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの種類と営業時間について教えてください。",
            "answer": "プールは温水とぬるま湯を備えており、幼児プールと大型プールがあります。幼児プールは6月から8月まで運営され、温水が運営されます。水泳時間に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は4人基準で15,000ウォンで、5人以上は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の設備や利用可能な時間について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場にはストーブ、エアコン、キッチン設備、食器などが備えられています。利用時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューイベントの対象や利用回数について教えてください。",
            "answer": "バーベキューイベントは、2泊以上連泊や再訪されたお客様を対象に、1回のバーベキューを無料で提供します。宿泊期間中に一度だけ無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような店舗がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には売店とセブンイレブンコンビニがあり、車で3分の距離にハナロマートがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金や設備について教えてください。",
            "answer": "駐車場は利用可能で、ペンションの前の芝生にはベビーウォーカー、ベビーカー、バドミントン、キッズバスケットボール、トランポリンなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "楊平羊牧場の入場券割引について教えてください。",
            "answer": "楊平羊牧場の入場券をお持ちのお客様には2千ウォンの割引クーポンが支給されます。"
        },
        {
            "question": "デリバリー料理の利用方法について教えてください。",
            "answer": "デリバリー料理もご利用いただけますので、ご自由に頼んで召し上がってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 566
    }
}